
                      Iba camino al cine pensando que sería otra historia a lo "The Walking Dead" o algo parecido, pero me he equivocado. Sencillamente IMPRESIONANTE. Sólo un pequeño fallo, como toda película buena de zombies, la sangre; aunque es normal para que así pueda llegar la película a mayor público.
        
            